{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_007481",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R700300",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "제이드 레스토랑"
    },
    "text": "ジェイドレストラン (제이드 레스토랑)\\n\n蔚山北区傘下洞959\\n\n洋食-炒飯専門 , 11:00 ~ 23:00 , 年中無休 , 150席/部屋:3個 , 蔚山に位置するジェイドレストランは高級感あふれる外観を誇る。 そしてここは高く位置した地点で、亭子海水浴場を見下ろすことができる華やかな眺めを誇る。 室内はホワイトトーンで飾られており、洗練された雰囲気を演出している。 海を眺めながら楽しむ食事は、いつもロマンチックな雰囲気を醸し出している。 有名なデートスポットとして知られるジェイドレストランはヒレやロースをはじめ、角ザリガニパスタも自慢。 ここでの夕食時間は愛する恋人と一緒に過ごすのに最適な場所であり、幸せな時間をさらに特別にしてくれるだろう。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジェイドレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "ジェイドレストランは蔚山北区傘下洞959に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジェイドレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ジェイドレストランは11:00から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ジェイドレストランは何席ありますか？",
            "answer": "ジェイドレストランには150席あります。また、個室は3つあります。"
        },
        {
            "question": "ジェイドレストランは何の料理を専門としていますか？",
            "answer": "ジェイドレストランは洋食-炒飯専門のレストランです。"
        },
        {
            "question": "ジェイドレストランはどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "ジェイドレストランはホワイトトーンで飾られ、洗練された雰囲気を演出しています。"
        },
        {
            "question": "ジェイドレストランからは何が見えますか？",
            "answer": "ジェイドレストランからは亭子海水浴場を見下ろすことができる華やかな眺めが広がっています。"
        },
        {
            "question": "ジェイドレストランのおすすめ料理は何ですか？",
            "answer": "ジェイドレストランのおすすめ料理にはヒレやロース、角ザリガニパスタなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ジェイドレストランはデートスポットとして有名ですか？",
            "answer": "はい、ジェイドレストランは有名なデートスポットとして知られています。"
        },
        {
            "question": "ジェイドレストランは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、ジェイドレストランは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ジェイドレストランでの食事はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "ジェイドレストランでの食事は海を眺めながら楽しむことができ、いつもロマンチックな雰囲気を醸し出しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 418
    }
}